現場有冇人有開記招讀宣言嘅意識？？？

未走嘅人幫手提下佢地啦

現場冇人上連登呀屌

唔係讀過兩次啦咩

讀過邊個版本

【突發】請廣傳！頭先已宣讀左《香港人宣言》！